有熱狗喺Twitter同蓬佩奧講香港抗爭者會喺立法會選舉投白票

屌柒佢老母啦

另一個post：

根本就係惡意中傷

推

咁佢地又參選

Justice Warrior已經比所羅門串左唔只一獲

白票狗死全家

陳雲快啲拍片指導吓Pompeo嘛

其實有

屌呀⋯⋯